［勁多圖有晒對話］愛國ptgf逐個捉（3）

條女我識

姓陳住大埔

讀三育

Hello 無圖

大家放過sandies bb 啦

果個letitout
讀BU CIE個media科
成日扮係浸大仔
佢做愛國媒體都係為鋪路為錢
條傻仔四圍同人講愛國遊行有錢收

利申：啊妹同佢同班